美中高會談 觸及香港貿易問題，睇左之後認為只有Trump團隊先可以幫美國同中共傾

美中高會談 觸及香港貿易問題，睇左之後認為只有Trump團隊先可以幫美國同中共傾